{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "식산"
    },
    "text": "高さが503mの陸産はベクウォンサンと連結された稜線上に位置している。頂上からは洛東江と尚州市内がよく見え、周辺の岩石には''鳳凰台''という文字が刻まれていると伝えられている。陸産西の麓には無学大師一部が創建した東海会社がある。これは、常駐の村の地形が船舶が通過する形状の布巾型に沿って建物を建てる風水説に基づいて高いところに建てられたという。ドンヘサで上がるためには西谷洞を基点に差し掛かっており、ドンヘサを経由する方法があったり、村長くないと従っていて民家の横分岐道でムルタンゴルを通って登ることができる。登山路は状態が良くて初心者も簡単に登ることができ、家族連れの山登りに適している。また、グルティ首を基点にベクウォンサンを登った後、翌日の殖産を経て、ドンヘサに降りてくる他のコースもある。このコースは春にアカシアの木群落がたくさんあり花が咲き、山登りを楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "陸産はどこに位置していますか？",
            "answer": "陸産はベクウォンサンと連結された稜線上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陸産の頂上から何が見えますか？",
            "answer": "陸産の頂上からは洛東江と尚州市内がよく見えます。"
        },
        {
            "question": "陸産の周辺にはどのような岩石がありますか？",
            "answer": "陸産の周辺の岩石には「鳳凰台」という文字が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "陸産の西の麓に何がありますか？",
            "answer": "陸産の西の麓には無学大師一部が創建した東海会社があります。"
        },
        {
            "question": "どのような風水説に基づいて東海会社が建てられましたか？",
            "answer": "東海会社は、常駐の村の地形が船舶が通過する形状の布巾型に沿って建物を建てる風水説に基づいて高いところに建てられました。"
        },
        {
            "question": "陸産に上がるための基点は何ですか？",
            "answer": "陸産に上がるための基点は西谷洞です。"
        },
        {
            "question": "陸産を経由して登山する方法はありますか？",
            "answer": "陸産を経由して登山する方法があり、村長くないと従っていて民家の横分岐道でムルタンゴルを通って登ることができます。"
        },
        {
            "question": "登山路はどのような状態ですか？",
            "answer": "登山路は状態が良くて初心者も簡単に登ることができ、家族連れの山登りに適しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなコースがありますか？",
            "answer": "グルティ首を基点にベクウォンサンを登った後、翌日の殖産を経て、ドンヘサに降りてくる他のコースもあります。"
        },
        {
            "question": "春におすすめのコースはありますか？",
            "answer": "春にはアカシアの木群落がたくさんあり花が咲き、山登りを楽しむことができるコースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 409
    }
}